點解食完中藥會頭痛？？

左邊痛完到右邊痛？？未食之前都無事

唔啱你食，完

你食咩藥

有d藥太勁，你唔夠精神去食會變虛，會暈，所以方子要開淡d，要用相對既藥材中和個影響，你要去睇醫生唔好食番d舊方

我呢排都食中藥，但食完勁甩頭髮，一執執咁甩，見到嚇親自己，好擔心

條友博士黎開左好多

搞到我要自己食頭痛藥

咁你仲有冇食

條友開左三日俾我，我都唔知仲食唔食埋佢好但係食撚左又頭痛

你呢d好嚴重喎，要即刻求醫同停藥

如果本身個醫生叫你繼續食，即日睇多個醫生

睇中定西醫，但係我食完頭痛藥又無咁痛

暫時停咗，好驚會甩晒啲頭髮，好擔心呀